我想問下點解冇人講要去搞新屋嶺

依個地方有咁多單痴線事件發生，係因為無論我地定係對家都係覺得依個地方夠偏僻。咁點解我地唔搞旺個場，次次有手足比人拉都去圍佢老母，睇下佢敢唔敢再係入面咁撚無法無天

港豬市民 竟然唔夠一部閘機重要？ 林鄭真係可以情可以堪？？？

垃圾港豬

未去到都比人拉

推

夠人多 我地怕啲咩

地勢問題？有冇巴絲研究過

你覺得你叫得郁幾多人?

好似又唔屬禁區

恐怖既唔係個地方，係佢地既罪行

係市區圍狗屋 要走都唔易
你仲去圍新屋嶺？
當冇狗追你
我放你係門口 要你出翻市屋都唔係係

叫唔叫得郁係睇下大家有冇咁嘅諗法姐，冇人提出又點會有人和議

一封出面條路你點走
一個一個扑爆頭

唔炸咗佢 唔好叫做"搞"
去示威有q用

係市區圍狗屋 要走都唔易
你仲去圍新屋嶺？
當冇狗追你
我放你係門口 要你出翻市區都唔係易
除左狗 仲有其人係入面番工
佢地一係自己渣車 一係坐公司車
唔係都入唔到去做野

太遠太偏冇路走
同搞一百萬人衝入area 51 一樣

你知唔知個位衰到點
又近垃圾村屋地方
到時真係溶撚左你都唔知咩事

再講 圍完又點
係咪拆撚左佢先
唔係未更容易比人搭入去毒打

講攪新屋嶺前..不如自己當行山去下先唔該..

一係就諗住巴士底監獄之役..如果只係去示威.. 咁唔該請回~

咪又係最多就圍住

見到黑警開始佈防果陣就大齊大嗌 黑社會 黑社會

又唔係拆左佢

你覺得個個都視死如歸？

你有道理

On9你點走？爬樹走？

你唔熟路就睇google map啦on9

去送頭

入到去俾人團滅
叫天不應叫地不聞

你可以點搞？射laser？嗌口號？
你唔係去放炸彈的話過去都冇意思

我只係提出點解，冇話一定要去，其實個個都話地勢唔好走唔到，咁機場其實個地勢都係唔好都係難走。我覺得地勢好唔好係其中要考慮嘅因素，但個度係咪真係想像中咁恐怖？

岩

去得個度就唔係示威，而係各種魔法一齊上

依個當然

連機場都搞唔掂，走入去送死？
除非真係勇武到可以5人圍1狗而唔係調頭走先講

機場咁多巴士又有機鐵
仲要有遊客
你拎新屋嶺黎比

我驚到時係入埋去裡面

樓主想害手足？

上次已經討論過個到係俾幾個狗既基地包圍住，仲要得條小路入
去到真係送頭架

點搞？燒左佢？綜合平時圍狗屋情況，去新屋嶺咪又得個圍字，狗增援到就收皮。市區封你狗鐵巴士都已經夠難走，而家仲要荒郊野嶺，完全係自投羅網

死撚硬多多人都唔夠死

利申住過附近

可以過到劫獄呢個心理關口咪去

真係殺入去㗎啦

每禮拜一問

是咪on9, 機場有遊客有領事有外國記者， 新屋嶺有咩?公安定土匪定鄉黑定野狗? 唔洗封站， 打到你昏迷扔你係某個角落第二日得番副骨， 話係個別事件是但搵隻野狗人道毀滅搞掂

冇槍點去救人

明白曬，但我冇諗過害9手足，只係想問下點解依個地方完全冇人講，依家大家解答後清楚明白，加上香港人嘅勇武嘅比例真係未夠，大家同我有同一諗法希望睇完依個post會冷靜啲

租架巴士入去

連拒捕、襲警都做唔出就唔洗諗新屋嶺
除咗覺悟之外仲要有萬全準備
第一步係要人幫手開多幾條路
依家出入得一條馬路前後一包抄都死撚梗

最好租雙層巴士
不過一定要和平

唔適合多人 反而魔法快閃 可以計劃

禁區點入。。。唉 講左咁耐

傾過啦 太偏僻冇交通呀

又好似唔係禁區黎，個邊都有啲村屋

入到去真係要打野戰
唔夠裝備等如去送死
仲要係死咗都無人知嗰隻

要經過禁區閘先入到，要禁區紙
上水行入去要1個鐘 ， 你去？

［新屋嶺集中營］好想救義士 真係好想

和理非點會去

可以搞 但真係生死一戰

之前睇過銀髮族live行山上去，
睇過地理環境就知真係荒山野嶺
一黎未上到去都可能已經比人拉左
二黎有咩事走都走唔到

火影跑狗屋嶺

唔係禁區 推入左好耐 而家去到文錦渡過關位附近先係
但邊境難走係真
全部小路 唔洗好多人手已經block得哂

睇下事態發展成點

如果武力仲係好似依加咁嘅話，去新屋只會送頭

但係如果到時真係革命嘅發展嘅時候，咁我地就可以攻打新屋

唔好又帶風向啦，去新屋嶺明送頭啦。
地點咁偏，要拉你狗車都唔使岀，同送頭入去分別。
唔想割蓆，不過用腦諗下啦

安排得新屋嶺集中營梗係有原因，咁易攻略到不如放返去尖沙咀

點走

邊境大隊，警犬訓練，ptu總部係晒上水粉嶺
樓豬比人屌得小

圍住又唔係攻
然後比人射比人拉

太難打 進攻佢好多backup 走又地勢欠佳

屌喇星一係超大型進攻將佢夷為平地

全體團滅好撚悲壯

去過門口視察過一次，揸車經過嗰隻。
附近只有一個巴士經過，由上水揸車去都要半個鐘，極偏遠。
撤退有十分大困難

門口已經有4隻藍色門口狗守住，路面係大直路，無險可守，水炮車可長驅直入。打鼓嶺警署增援不需30分鐘

唯一附近多人既只有春秋二祭，叫做有多d人。但巴士照樣得一條線

結論:入得去就基本係送頭。除非有車隊，有周詳計劃，知道內部結構加快閃。否則只係花式送頭+失敗左入面既手足會更慘。

怕比人拉

次次都人多啦
去新屋嶺=自己送羊入虎口

有冇無人機可以去監視到?

Push

搞完又點撚樣，得一條路出入
一封路咪又係成班死係入邊

人地用槍
你用咩戰

我就勸各位手足忍忍手唔好走入去送頭

前幾日有巴打po過，話中央諗住毒害港人個post

新屋嶺一嚟荒山野嶺，難入難出；二嚟嗰位巴打幅圖睇到新屋嶺前面就係邊境狗屋咁嘅野，極容易被滅團。
以我地嘅lv絕對未夠料搞新屋嶺，入到去絕對唔只圍同示威咁簡單。
大家都想入去搶返手足返嚟，但奈何我地入去真係變相送頭

好多貨車係附近嘅道路出入
扣留中心好出位置已經會有狗守住，會問你做嘜野

【913 八月十五】 金鐘悼義士

認同但入唔到出唔到
點搞，組團搶武器先有可能攻得入，攻唔入等於送頭

on鳩。去咁偏

有呀,搵緊核彈掉過去,手足係咪有?有就即搞,無就收爹

好似walking dead監獄嗰兩季咁就得

當人傻鳩？

我一直都想問
但應該太偏僻個位

樓主想昆人去送頭 平時市區要走都咁難

難散水
位置太偏僻

搞旺個場？ 點搞呀？ 我地去開電競館 再開超市 再開青年旅舍 再開小型賽車場 再開VR體驗館 再開過山車 海盜船 務求打造年青人假日好去處 方便圍鳩新屋嶺？
一句搞旺就skip左最難果part

銀髪族有去過

而家機場都入唔到
仲想入得一條細路進出嘅邊皮位

遊行可否在新屋嶺？？

二百萬人夠多啦
有幾多個係做野呀

真 山長水遠入去玩laser 咩

Google map 街景當入左

連google map 都入唔到呀

人哋有人質喺手 除非你有能力攻入去
如果唔係你出邊搞 入邊打得仲甘
再者地理位置好差 唔熟路又難走

dllm popo?用屎忽諗嘢定無腦？

咁遠搞閪到咩

圍冇用，除非去拆咗佢

有車隊都無用，果到班狗一封就全軍覆沒
除非有一啲重型車隊開路

勸各位手足勿送頭

自送中

隔離係邊境

你去圍佢咪打得仲大力，要搶先算啦

呢個位就算人多都好難撤，想全身而退可能都要火魔法
同埋唔知啲魔法會唔會搞到入面嘅手足

有無諗過點撤退
唔好話出返沙田/九龍市區
出返上水市區都有難度

google map睇下係邊先啦ching

因為始終香港前線唔係真暴徒！

晨早有人提過，但係去嗰度只會團滅，係200%一個都走唔到，冇位擺人拉你過深圳困都仲得

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

依位樓主思想 同我15歲踢學界果陣一鳩樣 冇記錯好似係對張祝山 好撚勁 我地個個都話： 我地搶個波番黎 猜鳩佢！ 有機會就俾兩隻翼 傳中 入佢波！
冇諗過點搶 點猜 更大問題係成個鐘 波皮都掂唔到

山長水遠入去送頭

上次咪有班巴士fans入去遊車河，俾狗逗左兩個鍾

無武裝直升機空中支援免問

出黎呢個po相信有狗會響新屋嶺加重防備

附近得村同一條路
入佢中路唔係咁易

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

銀髮族幫大家踩過線，佢地嘅結論係不毛之，專業送中。

屌

地勢唔適合 完

push

有入冇出

恐怕有入冇出

放部航拍機綁住汽油彈

oh

屌
不過起碼證明左嗰度係警犬春袋

係地形問題,

1. 走唔撚到
2. 接放學要求高,一個RB已經死曬

仲有
你去搞拘留所,佢可以話你想搶犯, 大條道理用高武力

除非 你有決心真係大放火出人命,,有人,想搞一次巴士底監獄事件...

你知唔知道新屋嶺喺邊？你google一下睇下地勢同無遮無擋嘅環境之後，希望你會明白

去狗屋放菠蘿可能仲直接，千其唔好咁做呀

係囉 所以葉繼歡真係好堅

因為太高風險囉
想搞到一獲熟？果個位要包圍你唔比走帶幾難？

唔.....真係有用？感覺成本好大，但成效有啲低

之前有個post討論過但搵唔返
得一條路用小巴入同出
行出市區又遠中途又易被包抄
得返山路

唔該你諗清楚先出POST啦
地形 地勢 100個香港人都無1個人熟啦
講真，夠膽入新屋嶺既前提
係咪應該係夠膽係狗手中救人
認清事實，好多人肯出去表達自己，嗌出聲
但連５隻軍裝狗下既手足都救唔到
點樣去衝擊呢個地方？

禁唔禁區都係一個名
你估大家真係拉登 恐怖分子咩

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

麻煩樓主去一次先

Pish

果到易比狗圍返轉頭，到時冇路可退

樓豬肯定係警犬黎

開po引連登仔送頭

警犬一定想你地黎新屋嶺，一定有入冇出
開槍殺埋都得，話你地劫犯

其實我反而想知入左新屋嶺既手足放返出黎未，同埋足唔足

google map都入唔到去

點搞？有冇睇過地圖？你用直升機接返啲手足呀？

勝算低
你知啦，香港人從來只圍不攻

新屋嶺有幾荒蕪？
啲狗一cut巴士就冇車走
去圍新屋嶺同送頭有咩分別？
咁近蝗國，拉哂返蝗國畀人溶
何必呢？

連手足比狗捉咗都無人去救，仲搞乜春新屋嶺

有心理準備當新屋嶺係巴士底獄咪去囉

樓豬鬼鬼地

鬼ac 突然活躍 全部係分化po

沙田 30幾人 對 5隻狗 都救唔到人呀，算鳩數啦

法案一過，之後有咩行動？

一衝出黎唔見左一大班啦

你自己去 冇人會咁on9

北區居民都覺得嗰度入到仆街
入到去手提電話網絡可能好似落馬洲邊境基地咁當你返咗大陸

弱智無腦傻西樓主，想人送頭

如果上水嗰位置危險度有十星，咁你勇闖新屋嶺扣留中心嘅危險度，就肯定有二十星，除非你係一拳超人咁無敵，否則想用市區圍堵警署嘅方式，答案就係必定送頭，人哋車油都慳返。

新屋嶺扣留中心位於文錦渡，地理位置接近文錦渡關口， 同文錦渡公路及蓮麻坑路交界嘅新屋嶺村有十分鐘路程(步行)， 要前往當地，首先去上水， 再去上水廣場轉文錦渡嘅巴士，新屋嶺練靶場落車，再行去對面，有條爛熔熔細路，行入去大約15到20分鐘，完全鄉郊格局，沿途一堆雜草，冇其他分叉路，昔日專鎖偷渡客，佢個地理位置， 令到啲ii就算越過圍牆都好難出去市區，假設有人去聲援被捕者，去嘅方法好少，而且巴士小巴唔算密， 小巴有時半個鐘頭以上一班，仲要可能冇位唔停，十一點後完全冇車，行出去上水要一粒鐘，如果被圍捕， 無端白事入去如同送羊入虎口，有起事上嚟，佢只要喺路口封住，你就幾乎無路可逃。

所以我肯定叫人去嗰度，即係叫人落地獄， 嗰度等於一個 大虎口， 隻老虎擘大個口喺度等緊你入去，附近仲有打鼓嶺差館，前面嚿閘口嗰度有間警察調查科訓練學校。

所以上連登，要醒水，唔好下下上頭， 我都知道手足畀人打得好慘，但我唔想有咁多人因為火遮眼白白送死，乜嘢萬人圍堵新屋嶺，係好荒謬嘅一件事，就算好多北區人都唔知道新屋嶺喺邊，我可能係比較例外嘅一個， 成個北區可以行嘅路基本上畀我行勻晒，包括新屋嶺扣留中心呢條路。

ps.住附近

太難走
地勢不利，好易俾人圍死

果陣仲係禁區

Google 街景車入唔到

新屋嶺，除咗有嗰扣留中心，仲有條新屋嶺村，細路放學坐校巴，新屋嶺係必經之路，新屋嶺村位於文錦渡公路及蓮麻坑路交界位，步行去文錦渡關卡只需十分鐘。

雖然新屋嶺位置位於文錦渡嗰度，但再睇細啲呢度都係打鼓嶺範圍，不過唔少居民習慣將文錦渡同打鼓嶺拆開，因為真正嘅打鼓嶺同文錦渡有一段距離。廣義上文錦渡、新屋嶺、羅湖都係屬於打鼓嶺範圍，但香港唔會有幾多人話「我搭火車去打鼓嶺北上」，最近亦冇乜媒體指示威者被拉入“打鼓嶺內嘅新屋嶺扣留中心”。

喺我嘅印象中，新屋嶺係一個極普通嘅地方，係經蓮麻坑路去文錦渡公路出上水必經嘅地方一個，有條村，村口N年前有間餐廳專賣飯盒畀對面等過關嘅司機，賣班腩飯肉片飯賣到發達，附近有東江水管同農田，仲有啲狗仔間中死喺附近馬路，都係畀中港貨車輾死，充斥內臟血腥嘅畫面。

隨住用量少咗，文錦渡公路冇以前咁多車，少咗狗屍，但估唔到啲血腥畫面原來一直喺新屋嶺內冇消失過。

講過n次啦⋯⋯
你想送頭定想人去送頭？！

幾年前係， 現時唔係， 而家打鼓嶺嗰條禁區線已經縮咗

你唔係鬼就係on9

戇鳩
捨易取難

一係就唔搞 一係就……

又BLOCK多隻狗

送頭

on999
沙田站救人都做唔到啦，劫獄?
你自己講完有冇笑?

新屋嶺係煉獄級副本，地勢惡劣過機場同易守難攻，難以流水加不熟地勢，基本上要所有魔法和工具全出先打到，除非要劫獄，否則不建議

你去先

依家仲問呢個問題, 你唔係惡毒藍絲或者黑警, 仲可以係咩

圍差館都有風險啦 更何況係搞重兵既新屋嶺

解放新屋嶺 還手足自由

你估個個手足都葉繼歡咩
去得新屋嶺你唔係劫獄 去黎做乜
有劫獄能力既話
依3個月起碼過百隻狗葬浩園啦

要突擊隊咁樣攻入去先有用
如果唔係
你叫晒人去到門口抗議
班狗實玩大包圍
果到地理位置較偏
走佬都難 更何況班狗熟過我地

你要攻新屋嶺
就真係要做到劫獄咁
成隊人攻入去再救人出黎
但香港人連打警察都淆底
咪冇人咁提出

重點
1. 地理位置差
2. 班狗有主場優勢
3. 難號召民眾
4. 香港人未有視死如歸嘅心態

d地方咁撚偏去乜撚

睇個post留言就知香港人係搞唔到革命

次次都講人多就唔驚
但次次人數多十倍都係見狗就恐慌性逃亡

點解搞新屋嶺都唔搞議員

搞到嘅成功咗啦，唔使日日有人送頭啦。

伏擊火攻

個到信號好似差到pk
人幾多去都無用啦
一個都出唔番黎都無人知

真係要搞都要一步一步黎啦
依家連波都控唔掂就諗住去巴塞試腳

元朗都控制唔到 入乜嘢新屋嶺

想點搞？成個鏟平佢？

自己睇吓地形

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

阿sir又帶風向？

有化工廠 有屠場

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

又一隻三毛

有軍隊及實力或者有基本對等武器，印尼巴布亞最近示威騷亂，有示威者成功令監獄癱瘓，嗰監獄比新屋嶺扣留中心流，但都需要用大量火力，包括槍、炸藥。

如果去得就係要同班狗開波 唔係圍住叫下就算

樓主有炸藥同槍械救人？

可以點搞？未入去已經真槍實彈啦

咁你開post嚟做乜鳩？

啊sir 午安!

大佬 未學行先學走咩